-職業病- 150粒催淚彈應付5人暴動

是否太浪費金錢？可否audit 一下？

審計署（英語：Audit Commission，AC）是香港特別行政區政府轄下的獨立部門，專責為政府的帳目核數，部門享有廣泛權力，可查閱政府部門的紀錄；要求任何公職人員解釋帳目，提供任何署長認為必需的資料。

計唔店條數